Proiectul OperationWithPolynoms :

Realizeaza: 
Adunarea, Scaderea, Inmultirea, Impartirea, Integrarea si Derivarea polinoamelor
Polinoamele sunt introduse sub forma : x^7+32x^5-1 , fara spatii sau litera mare